慢慢拉哂勇武手足， 得番和班非， 林鄭軍政府就好撚穩

手足拉一個少一個
831前大拘捕
915前藍絲引戰

設局目的好清楚

勇武手足要做野點都唔會割， 不指責
如果一心豁出去， 就做得徹底d， 先有效擊潰敵人快黎快去， 不被捕為原則
一定唔可以輸

915銅鑼灣

明顯係局
仲要俾人帶風向吹左出去送頭
唉

以後唔好得個鬧字 得個圍字

勇武手足：
有冇人睇水！開遮！快！

唔敢打嘅手足：
[哨兵嘅埋位 有遮嘅開遮 尤其見到cctv要遮實 見到有手足影叫佢唔好影]
一齊大嗌：開遮！私了！開遮！私了！

勇武手足見情況許可就行動

左膠： 唔好打
[唔敢打嘅手足麻煩拉開佢 唔好淨係叫收聲
如果左膠以身護藍絲 打埋一份]

唔洗等佢哋郁手打人先架 見佢哋撕嘢 準備打人已經要咁做 先下手為強 手足以後識做啦？